**FPGA Projects**

Ce depot GIT contient les différents TP de FPGA réalisé en AP4 par l'équipe suivante : 

Alexandre Azzaro| Carmelo Canta | Léo Dehondt | Gulian Dragon  

Chaque TP contiendra les différents projets réalisés sur QUARTUS ainsi que le compte-rendu de celui-ci.